毒撚真係好熱秒回

咁都又係我中

2

hi

我以為比到安全感個女仔炸

連登識 yeah

Lucky star

3

咁早啊

222

然後呢

Konichiwa

Hey

終於開飯88

捧場客

你做咗啲咩

8

想聽

幸運到不得了

2yeah2yeah2

食乜

絕

我專登來捧你揚

唉

我來了報個到

#8

料

女

豬

做咩啊有冇野幫到你

讀

又唉 幫你打氣

掛住

早晨

我有你，唔毒了

其實都冇事發生

me2

人生好攰

屌 真係甜死

日日係咁真係會變化石

幫緊你 幫緊你

唔係我開po

我要甜死清楚

感情？

Ok原諒

變咗

秒

明白你想我死嘅意圖

打機都唔掂

今次幾快

咁睇書？
利申：唔中意睇書

今日啲運好返啲未

不嬲都咁快

希望一日會好過一日

有得唔原諒？

Stalk咗你

早牙清楚

咁我祝福你

我諗有

上次係時唔係秒

唔鍾意 細個睇太多

八婆仔

去咗邊到玩

比個hug你

食咗嘢未有冇唞吓

幫埋你

因為我都死

懷疑你腦容量大我十倍

屎屎

屌
我細個都冇乜睇過書 文盲來

秒回wts

留在家毒撚

我趕時間啊！！！

冇其他嘢記

有啊 你呢

hello

唔好死

秒回即係尊重對方

唔記得同你講
我細個睇嗰啲垃圾小說

趕咩時間

佢俾咗啲咩反應你

夜晚都係唔食嘢飲咗好多水

做緊咩

有時sticker

gooood

Same

依家係咪戒緊澱粉質

有好過冇
✔️✔️

呢個po星期六都有人 難得

唔緊要 起係睇字

佢係你邊個先

玩手機上連登做功課

趕時間去牛女

唔係呀我純粹係食完午餐之後就唔食嘢
我想早啲起身食早餐但係瞓醒都12點

但佢有仔 對我有feel既(我諗

就嚟老人癡呆啦屌

呢個真 唉

但係而家真係冇嘢做

你無秒囉屌

我好似有咗。，。

冇

Ummm
執屋

如果你肯分手 咁我哋可能可以有一個好好嘅結果 ...

我做爸爸

RAP

咁佢叫咩名好

唔緊要啦
咁樣開心好多

又係。。我都想有

有喎

但係佢佢本身同佢男朋友關係好差？
同埋同時佢對你有感覺定係點先

掉咗好多嘢 真係冇嘢做

笑死 我聽日都要做

牛邊個

記得唔好開連登

要早睡早起先食到早餐

咁早餐應該同我無緣

又唔算好差 但佢覺得同佢唔會長
佢對我都有feel 但係佢愛佢多啲應該

唉 i know that feel bro
有女復我 我仲唔狗衝過去咩

不如放過人啦

我都想有

咁不如咁講la
佢可以有男朋友嗰陣都同時對你有感覺
咁假設你同佢一齊咗 你覺得佢會唔會咁樣同你拍拖嗰陣 又同一時間對第二個男仔有感覺

係點名時間

攬女

但係佢嗰條女係有仔。

到

點解會見到你？

但真係好鍾意佢 ...

買比你

珍 如果佢真係覺得嗰個ching係好過佢而家男朋友嘅話 一早就同果條仔分咗手la
不過如果條女真係咁做嘅話
呢啲女人要嚟做咩

想食蛋蛋

987

你要攬仔

真

係

份功課會唔洗做好似我宜家咁

柳✔️

睇唔起呢啲女人

我無野講

Hug me

B

我有諗過 但因為自己都散冇耐 諗過會唔會係因為責任問題 未散

矛仔仔攬

最準時係我

Hug

叫boom巴ya

唔會囉我可以好肯定咁樣同你講
女仔如果真係鍾意你 又點會唔會即刻同條仔分手
但係呢件事同你散冇耐唔關事

Miss you

Hug me tight

Luv me

你會窒息

因為我自己散嘅時候都拖咗好耐 係因為責任嘅問題所以冇即刻話分手

有咩玩

我愛

？

我識人工呼吸

痛✔️✔️

係 佢今日會咁做 遲啲都會咁做

咁但係其實你覺得條女係咪真係對你有感覺先
你因為責任問題冇即刻話分手
同佢會唔會因為責任問題即刻話分手係兩回事
其實我諗你心入面咁都好自己都有個答案

食咗嘢未

咁咪啱啱好

我係肯定佢有感覺 但係我唔肯定佢係咪同我一樣嘅原因所以冇分 佢哋都一齊一段時間

今晚食左滷水蛋

我可以寫包單經過我見過咁多隻臭雞嘅經驗

你知我得把口

我都想

你因為啲乜嘢肯定佢對你有感覺？
佢哋一齊咗幾耐
同你分析緊

到！

開心了
聽日要拍片

唔洗驚

想食流心蛋

都係講自律

我嘅救生員

點先會有

想睇

但我唔識游水

廿年冇見

介紹比你 想要咩type

誇左

說話上行為上都有少少情侶嘅相處方式
年幾

@掛 快教我地

我鍾意細心

誇張法

Master of relationship

比個叻你

今日有咩做

例如呢有咩例子

係 想學

？終於上水？

拖

點

✔️✔️

老是常出現

咁佢都真係幾Jessica下
有仔都咁
即使條女同佢條仔關係有幾差
咁但係名義上佢哋係一齊緊
佢都可以對住另外一個男仔咁樣做
而唔係選擇即刻同條仔分手
咁你同佢一齊咗 你嘅未來就同呢條仔嘅下場都係一樣
唔好幻想自己可以改變到佢 可能你覺得我好多嗲
Any肥 最後點做我哋都左右唔到你

但啲人唔會開竅

希望改變到佢 明白佢點解咁雖然唔講得 不過我應該都會等佢 thanks ching

幾時做

就好似某人咁
經過我神機妙算 已經有預感佢又會就嚟講㗎啦
冇氣再講

清楚✔️

唔使多謝我我要講都講晒
祝福你

整比你日本蛋

sd比你

呢度啲藍字都幾好

好呢排成日都見到人食

？幾時再潛

而家

真毒

邊到可以報

有冇人岩姐姐

上黎叫春

呢到

lm

拉麵嗰啲最好食

掛岩

我已經預計到會講啲咩

冇錯

慣左

認證！

@

都係嗰啲啦

我真係好愛佢
佢又同邊個邊個…

一蘭

笑死

實比你

好耐冇食但係我麻麻地佢我覺得好咸

我覺得佢比起真正需要我關心嘅人
佢自己根本就喺度自圓其說
講咗咁多都冇用就算啦
永遠都會最尾搵到嘢反駁我 話條仔仲緊咩值得留戀
大佬啊我唔係同佢喺度辯論比賽

咁人地真係忍唔住吖嘛，毒撚係咁㗎啦

車

有冇揀淡味

留名

有

唔關忍唔住嘅事
你問吓呢度啲女點樣睇

應該唔會

讀✔️

lol

除咗idealshop 仲有咩黃店賣MacBook case ?

早

我都想知 我成日都想買返個case

問掛哥

Idealsshop啲嘢啱啱去睇都係淘寶

真咩。。。

真 啱啱即刻去睇一睇

掛哥好！
幾時帶我去牛女

尷尬囉 屌
但佢好黃 真心

有女先算

我覺得就算佢好黃
但係佢賣緊淘寶野
咁不如去搵啲係真係本地原創嗰啲支持佢哋仲好啦

都真
仲要賺咁撚多

我仲想買果個鍵盤膜

係呀
$55人仔 我當佢連埋運費$70
賣人哋188
冇良心

幾多錢咩樣淘寶應該會有

呢啲

咁仲點解要同佢買

呢時有得上

代答既

邊個

咁乖乖

諗住而家TT去到中午12點

我屌

我唔敢，社交恐懼，你幫我問啦

冇毒撚 sor

開心

你個名你仲勁過我 你去問啦

偽毒

好攰丫

巴打

唔係咩

大家咁話

辛苦你

已經想去瞓啦

我哋甚麼都不是

瞓未

冇咁早

去la

精氣神

弱

我痛

我莫

我讀

大家早上好

早晨！！

你咁早

日日都9點起身

哇 好耐冇見

屌 之前召喚你
你無上過水

依家上多啲

去做早操

有無睇YG個社長

舊嗰個？定係
佢又搞咩

係咪話改革

薯

我都覺
開冷氣

梁社長

終於叫我啦咩

我變左燒豬

佢搞咩 又俾人拉咗？

想食

晨運

話比人告

一齊

今日放假？

我鐘意

星期日喎今日

黎我屋企family day

有咩做架

煮飯仔

醒訓

join

bb

悶到嘔血lm

我返來了

我又去我寶

水

食雞-7

買餸

來又係想外出的日子

-6

工作

買緊

-5

岩岩做完天炙

咦 我都有做
但未做第二

Chu

有冇唞吓

食左lunch？

買左咩

-4

我都有
聽日再去

我做第三次了
貼左落大錐，好熱

熱

買左排骨

-3

大家都好養生

一路返工一路抖

食了

原來咁多人都有
不過你係好需要去！！

咁早第三次
唔係跟日子既咩

我有預備炙

我就真係老 要養生

噢 咁好
我係有加強 第四次

一齊養

我都係四呀

岩岩出去d女女又問我買唔買書

仲有幾日就可以返屋企

好

我知 但我無預備～

快

蒸排骨

好想食雪糕啊

係同媽一齊去

我寶🧡

岩啦!! 同媽咪去

又扮
鵝掛

連你都咁叫我

34度 Cls

叫一次咁啦
好快無得叫架喇

記住要飲多啲水

知道

唔會啦

呀海得閒到 依家

難講

在線等

我都想食
自減肥以來都冇食過

開心仔

再比啲時間先 真心

要補充水份

我前幾日食咗

都珍

我知 無話唔比

係了

你就開心啦你

可以偷下懶

要保好子宮，根骨

用咩蒸

減肥唔好食 雖然我都偷食左

唔比食
你整左又食等於無整

我同fd去

我要食好西

你食左pizza

我仲要貼住天灸行路熱辣辣

要忍

所以我琴日淨係食咗嗰一餐pizza

會熱到溶

少少啦

食雞 -52

你要兩日唔食野先得

熱到噴火

係

真 唔好比佢曳

點止

一買要打手手

做個健康媽媽
利申唔會生

堅持先可以瘦

豉汁

知道 整曬先食

寶

整晒都隔一星期先好食

想約我咪講

係係係！！

係唔係做媽媽都要養

你乖豬啊你 寶🥺🤎

妖

仲有冇人

學緊嘢

唔會咁做 點都要食啲菜落去消化下

咁咪可以做噴火龍

噴火豬

楚

妖我 我收聲先

你唔會叫得出寶啦 寶

都得

邊個叫 IRON|A0仔

好耐冇cheat day

冇得運動

IREN|A0仔

玩fit ring

Cheat day都係呃自己

係屋企有做workout
用住彈力繩自制拉下背

可以過下口癮
長期唔比食反而好難減

我覺得減肥唔好拖長時間
越耐就越冇決心

因為我唔想反彈所以慢慢減
減脂期>增肌期>減脂期 咁樣行緊

咁減咗幾多

幫你拉

似嬲咗

真心 我即刻拉咗封鎖線 唔比自己過

我。。。

等緊 可打一陣

不了 同人傾緊電話

咩料

知你有仔

沒

我知

咁唔洗氹 開心

有屎豬

我勁醒目⋯

開心未

留返啲力氹第個啦

有保留

做咩喊

咪jer我掛
人地要氹女已經好辛苦

哭能咗

腦袋唔好

Okay 收聲先

寶😢😢😢

飲好多水就成日都要去廁所

我也hug你

還是休息一下

好 過來攬下先
一陣再做

珍...

Hug u tight

All到變傻仔

盡力就叻了
個outcome就隨緣啦

我收聲先

係 所以我懶到唔想飲水

我收聲就得... 你留低

但係飲多啲可以快啲排毒

又all

頂

知咩料

我讀做咩

水姐 唔係肚仔痛就得

知

嘻嘻

完全駁5刀

兔呢

係
早晨

都係嘅

記住快啲講

L
M

攬太攰瞓到依家

食左野未

應該冇事掛 諗通左啲野

思考

你
好

係係

攬你攬你
辛苦了

樓主介紹下自己

下晝食咗

飲水會上癮

同自己講左聲加油

我唔係樓主喎

食左咩

今日係食番茄湯珍珠米飯

好似好好味咁

係呀有我最愛嘅豆腐

有答案？

番茄湯好飲
晏晝4點幾食左個杯麵 冇食到夜晚 有啲餓了

咁快啲去食嘢

有了！諗通左少少

食咩好

烏冬

咁記得講！

m
l

諗通咗就好

fml

係有啲用的 真心
加油寶寶

又要去廁所啦痴線

有時候 有時候 我會相信一切有盡頭

如出走 身處死角
逃不走 走遍低處
無出口 只有這傷口
和身邊每句呼救

差不多啦

人生路 緣和怨 亦有一天衰老

收工未

食緊冬瓜湯飯

無錯

你都是

好鍾意食湯飯

相聚離開都有時候

沒有什麼 會永垂不朽

可是我 有時候 寧願選擇留戀不放手

不過又好易肚餓

也許你會陪我 看細水長流

等到風景都看透

再食宵夜

也許你會陪我看細水長流

還未為你把紅豆

熬成纏綿的傷口

墳前沒有花

容我撥開沙土 用眼淚種些吧

長埋是你嗎

何以未講一聲 就撇下我 回答吧

岩岩send左email
應該聽日覆我
依家覺得好驚

想食串燒

攬我

攬

謝你

不用謝

上次匆匆一別還約了

燒雞翼

8kg

🥺

結伴去共你遇上那道橋

仲想減多幾多

我又要等到聽日瞓醒先有得食嘢

約定了 改不了

減多少少 體脂再落多啲

都未瞓覺已經期待聽朝嗰餐

4x?

縱使 到此時你的心不再在跳

冇錯我而家瘋狂咁虐待緊我自己個肚
我依家係人生就係一日一餐

共你快將相會了

重回那一秒

如何回到當時

猶如情侶熱戀的那時

記憶可以

幻作一對蝴蝶飛舞在時光深處

荼薇紅過都變枯枝

我個人高 4x kg太輕

我唔得 我要食野
慘了 餓了

支持呀雞 食嘢重要

高可以保護我

血肉之軀會沒法保持

食啲咩

棉花糖

攬你

訓左就唔餓了

多謝

可以攬你

食空氣

Tight

氣炸鍋

認真答 有

一個人原來都可以盡興
多了人卻還沒多高興

秒回未

不了

唔秒

又扮

冇人理你呀

手震中

搞乜

好甜

？？

又上水

豬呢

要比啲愛你
冇咩事我落返水先

生活很苦 但你要甜

柳

分鐘

食粒糖先

快秒

善長人翁
偽毒？

冇扮

建議理下

唔識善心

食咩糖

唔接受你嘅建議

善心打破自己

文狗哥好

勁

檸檬

軟定係硬

辣姐

硬架有鹽味

係咪藍色白色嗰隻

係呀！無錯

之前食過

嗯嗯嗯

次次都買

請我食ok？

鍾意食好酸好酸嗰隻

別笑我 我犯賤

考慮下

一早知

要幾耐時間

黃色包裝嗰隻酸糖？

你個心唔痛

我個心已經唔痛

幾時嘅事

Miss pun on99

係呀有個人頭嗰個

犯賤的我

在很久很久以前

分鐘你

波子汽水味

唔好

教下小妹

已經好似好少地方有得賣

分分鐘需要你

你個心好痛？

打破左啦

ok好似仲有

可能我屋企樓下嗰間細冇

少少 攰多過痛

邊個搞到你心攰咁衰
幫你教訓佢

驚佢睇到

唔好睇我ig

終於！ 恭喜你
好耐冇見

Ok驚咗

有咩睇

驚咩

驚比佢睇到

接受未

唔知佢了

咪學牙豬咁甜我

Jed with thanks

屋企有冇講啲咩 定都係比壓力你

就係冇

我做唔到

幫你開佢波

想比個like

咁又唔洗

咁唔開

2046

咁咪好囉 開心仔
辛苦曬喇 比自己休息下

渣
豬甜人好勁

你決定啦

我廢架咋

因為我樣衰先廢姐

我都係喎

又鬥樣衰
我唔想成日都贏

你唔夠我鬥架啦

我堅樣衰

我都係

得啦馬先生最樣衰

mola mola
冇人要我了 要單身成世了

冇一忽似

依家唔需要你覺得似
我哋覺得似咪得

錫啖先 叻仔

你都有份唱

強者報到

秒回會有壓力

悄悄地蒲個頭

They all weak weak

Y

好耐冇見

掛住你

我都掛住你

你有冇睇台灣 那隻拉拉
佢都好撚q 勁肥

啱啱睇咗真係超級肥
豬一樣

佢成日坐電單車勁搞笑
佢啲片都好好笑
唔開心個時可以睇下

做咩改名

換下新形象唔好咩

諗緊野

ok

有咩諗

冇人有人冇人

早晨 美

諗完未

有人

早晨 樓豬

又早咗

係係耐無見

咁早起身？

未

係 攰到仆街

健康生活 由我做起

有冇頭緒

我琴日九點幾瞓左
今日五點起身

9點幾

咁早起身做咩好

還好 想出去望下天望下海都好

5點起身？

5:00自己彈咗起身
應該係因為太早瞓喇

今日要返工？我都想試下咁早起身

有玩具，想我講咩

有冇掛住我

咁早起做乜

望海是個很好的選擇

呢度大家都掛你

但依家唔想出去 屈喺家好攰

咁sweet

聽 海哭的聲音

落堂未

攰就好好休息吧 遲下再出去

幾好聽

幾點完

首歌的確係幾好聽

要啦

過多陣應該帶貓出去

過多粒鐘

張學友定張惠妹唱得好聽d

Diana，我想問你一個問題

你喜歡孔子嗎？

我估佢會瞬間唔理我

等緊深喉樣本 你問我答

清楚

讀B

30cm

快認識下佢
幫佢叫外賣

已經認識緊啦

好似好多人去排喎

在家發毛

我冇排 去咗私家

幾銀丫？

出出街

問佢有無做facial

1500未包診金

出你個頭

笑到

去同藍絲開party

真丫。太唔專業

幾時知結果

問佢：點解你江蘇人會打繁體字，點解用到ws，你是在翻牆嗎？

叫我？

Chu
應該問佢識唔識蘇東坡
鍾唔鍾意食東坡肉

佢地應該get唔到

你睇吓你肥到

今晚

我再肥d

冇藍絲朋友

等佢覆我再問你嗰條問題

問佢水災屋企人浸死晒未

集氣冇事的

邊有咁易有事
集氣集氣

唔係 但係有一齊食過飯

但係我一啲病徵都冇

入去大把

係喎醒

咁可以放心少少先
講起我今日我老母都要去做測試

咁先驚

讚我

即時chock到佢係咪江蘇人

佢唔理我啦。唔知係咪玩爛咗

好想知佢會點答

入去蕉fd子

你老母又做咩事

我着緊尿片了

因為佢真係facial